Требования: Новичок, Выносливость d6+  
Не секрет, что красивым персонажам легче добиться своего,  
когда речь идёт о социальном взаимодействии . Это черта даёт  
вашему безусловно симпатичному персонажу +2 к Харизме .